病人又講大話

轉載 fc
媽媽帶小朋友去急症室睇病
向急症室護士登記時表示冇番過大陸
所以按程序上普通病房

跟住上到去普通病房
循例再問history
醫護：小朋友過去兩星期有冇番過大陸？
媽媽：唔記得喇
醫護：兩星期都唔記得？
媽媽：er..好似去過深圳
醫護：幾時去過呀？
媽媽：er.. er...2-3日前掛

仆街
即刻將佢擺入single room
大佬呀 你黎睇病 點解要咁害人